{
    "product_id": "phone-masstel-izi-10",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/masstel-izi-10",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_01",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "400.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 có giá 400.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Masstel IZI 10 như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 được thiết kế với pin rời và khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Masstel IZI 10 có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1.77 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Masstel IZI 10 có kích thước 1.77 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_04",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G VoLTE",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 hỗ trợ mạng di động 4G VoLTE."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_05",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_06",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 có dung lượng pin bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 có dung lượng pin là 1000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_07",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa lên đến 32 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_08",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 có tính năng xem phim với định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MP4, AVI, 3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 có tính năng xem phim với các định dạng MP4, AVI, 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_09",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 được ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "12/2021",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 được ra mắt vào tháng 12 năm 2021."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-masstel-izi-10_qa_10",
            "question": "Điện thoại Masstel IZI 10 có chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Unisoc UMS9117",
            "long_answer": "Điện thoại Masstel IZI 10 có chip xử lý (CPU) của hãng Unisoc UMS9117."
        }
    ]
}